懷念曾蔭權揮手區

過多幾年689都會被懷念